Seward's Diary... oktoberToen het telegram kwam, kondigde het de aankomst in Galatz I aan denk niet dat het voor ons zo schokkend was als zou zijn geweest verwacht.
Het is waar dat we niet wisten van waar, of hoe, of wanneer, de grendel zou komen; maar ik denk dat we allemaal verwachtten dat er iets vreemds zou gebeuren.
De vertraging bij aankomst in Varna maakte ons individueel tevreden dat dingen zou niet precies zijn zoals we hadden verwacht; we hebben alleen gewacht om te leren waar de verandering zou voorkomen.
Niettemin was het een verrassing.
Ik denk het.
